講真 保特跑步真心唔算快

中學陸運會前同fd練跑用iPhone 計都計到9.9x 我仲要有少少hea跑

哦

代表香港參加奧運

咁你想點

你部IPhone 壞左

靠你啦，第一個香港田徑冠軍靠樓主啦

保特起步好撚慢
頭三十米我贏硬佢

我呀媽都快過佢
我自己試過小學陸運會跑8.7x秒

保特起跑果下真係唔算快
睇返佢比賽通常都係前段落後 之後先爆返上黎
如果剩係計前30米既話 要贏佢真係唔難
中學學界好多人都前段爆得好快

呢個巴打識野

唔怪得啦
比牙媽追打到傻撚左

因為小明真係跑得好快

成個連登都跑得快過佢啦
不過怕佢受唔住刺激自殺先唔出黎同佢跑

退役前得第三

你個嘢壞咗呀

60米啊嘛

嗯

sor我表弟黎
份人弱智 比牙媽打到sor左

講真你快啲報分齡賽啦

Aggar
樓主好波！

踢波有siuma，捉棋跑步有樓豬，連登巴絲人才輩出，召喚金鐘聚會同波台清真樣.jpg

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？
啱啱同你跑完步我發現咗啲野
你唔覺得你每次過灣都好唔自然咩

香港奧運跑步第一金交比你喇

樓豬幾時挑alpha go機

跑50米我有信心可以贏佢，根本到後段佢係屈高 辣殺

樓豬捉棋勁過alphago 跑步勁過保特
煮餸仲勁過gordon ramsay
人生贏家

壞左啊你個野

唔係講笑, 玩7人場我可能仲爆得快過bolt
我阿sir講過我短距離爆發好強
因為我以前玩開學界100, 不過最勁得第4
係尾段唔夠人砌

回帶

捉棋你就叻

田徑版siuma

除非 你克服到呢樣野
如果唔係 你冇得同保得鬥 鬥 鬥 鬥 鬥

一百米都要過灣
有冇渠蓋？

其實唔難系列

係咪要新增30米賽事

保特跑得慢過Quicksilver

我同保特跑100米既話
真係無得輸
你話起跑反應
真係睇天份
係呢點我可以同佢差唔多
跟住你話起跑果幾步啦
首先
佢咁鬼死高
起步一定唔會快
相反
我只要有少少肌肉
頭果30米只要狂爆就可以超越佢
到呢個時候
佢先至剛剛開始發揮佢對長腿
去到中段
比佢追到D距離係正常
話哂佢都係世界冠軍
但係唔緊要
我係一開頭已經帶開一,兩秒距離
只係唔好比佢追過
我仍然嬴到
之後去到後期
大家都應該無咩氣
但係因為我係黃種人
身體比較輕
所以用既力一定比佢少
只要爆盡
去到後段點都嬴到佢
只不過我怕會入廠
因為咁樣跑真係好傷
可惜我無機會同佢跑啦

9.9x你跑50米？

挑保特跑20米必勝 佢起步慢

成個連登都係飛人

其實唔難

咁結果你陸運會跑成點?

每小時36公里，跑手在場上爭個你死我活；連登仔看不起這速率。
每小時40公里，台北無人小巴於凌晨在街道上風馳電掣；連登仔看不起這速率。
每小時96公里，獵豹在非洲大草原裡狂奔，肯尼亞的跑手來不及逃命；連登仔以這速率漫步。
每小時325公里，藤原拓海在秋名山與別人競技，並向世人訴說他身邊的東西好像愈來愈慢；連登仔以這速率走路回公司。
每小時515公里，高速列車遠遠拋離藤原拓海；連登仔以這速率競步。
每小時5300公里，波音X-51飛行時的衝擊波把高速列車震碎；連登仔以這速率跑步。
每小時10.8億公里，光子表示持續以這速率在介質中移動十分辛苦
連登仔：「肌肉好像開始做缺氧呼吸了！」

連登 咁多飛人
下次奧運 靠 你地

Yes
睇奧運條友快人成條街擺明做馬比佢
佢來香港同我跑我實win到
利申學界第5

其實唔難
有次我跑跑下太快可以係空中二段跳
仲有次跑到爆氣成身著火
都唔知發生咩事

球棋靈王